蕭若元：年青人不是走投無路！難道有人拎槍指住逼你衝？唔衝會死路一條？

年青人可選擇不抗爭、和平抗爭及移民，所以年青人不是無得揀，你係有得揀，唔咁做會死？難道有人拎槍刀指住逼衝？

國際社會一致共識不會向暴力及恐佈勢力低頭，衝擊立法會失去國際支持。

示威者為了不讓民情冷卻升級暴力衝擊，反而只會令反送中民情冷卻。

不抗爭 = 等死
和平抗爭 = 冇用、等死
移民 = 冇資格、等死

不抗爭--->香港比人蠶食
和平抗爭--->冇人理
移民--->冇父幹點廿幾歲有幾百萬移民啊

屌你老母 香港搞成今日咁
獨裁式民主
因為你呢班垃圾廢老成日和平和平
最後乜都爭取唔到

和平抗爭才是真理

蕭生簡直係香港一大笑話

不是走投無路=已經走投無路，大家唔使咁嬲住

武力抗爭先係唯一出路

咁撚樣講既送中都好少事姐，
李旺陽被自殺前都叫有路行對不對？

你睇佢語氣 真係真心膠來
想信永遠的和理非 先可以拎到成果
得唔得 我唔評論
可能如果有運動成本可以每星期都遊行 可能半年後真係得的
但係極其唔現實

不個人人唔同意見 我理解
但我極唔同意佢叫人割席 推勇武派出來

國際社會一致共識不會向暴力及恐佈勢力低頭

中共唔係恐怖勢力咩？咪奶共奶到雪雪聲

唔好再笑佢燈 認認真真入去屌佢 佢太多人睇 唔可以比下面留言一面倒

年青人可選擇不抗爭、和平抗爭及移民。

即係年輕人冇得揀，必須抗爭，勇武抗爭，同留係香港。

國際支持有用

明哂，明撚哂，多謝燒山

多謝燒山, 燒山好野!!

我地今鋪真係有今生冇來世,

豁出去先救到大家

呢條廢老幾時死？

又endorse前線、可惜聽佢好多係深黃傻豬唔識解讀

當故事聽下算

燒山係鳩，但佢真心想後生仔好。佢讀歷史出身，所以見解好多時都係「歷史教訓」。當然，歷史教訓固然值得參考，但歷史同樣都係用嚟寫的。大家如果有時間不妨睇完、慢慢思考，再屌都唔遲。

我屌你老母叫人移民，
呢到我屋企點解要走，
咁你屋企俾人放火都冇問題啦，搬走咪得
講野都on撚99